其實廢淡見住個市日日都升.....

有冇覺得自己做淡好on9
211一早已經見底啦
宜家轉投牛軍 特價投降輸一半

我宣佈股災已完！！
十年牛市 正式啟動
牛 G E L 牛 牛 哈

邊有日日升

升到仆街

Sqqq想走喇 快撚啲燈番

升呀！升呀！
熊市已完！股災已完！
仲買sqqq係咩心態

優質資產同股票大部分都會升，都唔知玩熊黎做咩

真